點解恆生simplyfund可以冇人講

未買，想買

管理費幾多

屌好複雜，好似交易日平均投資額唔過5000就唔洗

有咩好？

個廣告好撚煩

大老佢冇美國科技基金買，得啲支那港股，你買埋我個份

開sofi月供voo好過

收到

連登仔好多都轉晒過去美股
咩都唔識是但買ark d etf 咪得

呢D乜鬼野fund 都唔知係乜嚟
無肉食又鬼咁煩
都唔知買緊乜
覆你呢個po都覺得晒咗D時間

sor，不過我係連登囡
所以冇買到美股

淨係得收費表
其實有咩買

用閒錢開個戶口，買 AAPL，TSM（收息又得），FB，AMD，GOOGL，ark d ETF, 已經得

利申：沒有持有以上股份

"我有好多嘢都想試" 條女幾正

一d莫名其妙佢分類出黎嘅基金

唔好以為十三樓就冇事

邊度有得睇有邊七隻funds?

1%搵鬼買

呢個年代仲買 非etf 的 fund

笑撚死 呢d fund跑唔跑得贏VOO

買100蚊食佢個迎新咪算囉

Ark由女股神操盤都係0.75%咋

契媽真係收得好平

唔少被動型ETF都貴過佢

+1
個廣告
好老土
好 L 煩

🤢 ...

其實ok

淨係識買tsla都股神咁連登好多股神

結果巴打有無買到

有

其實係點玩

手動月供股票……

佢有幾隻俾你揀
而我就睇名買
任意金額都可以買
交易當日做，但過兩日先會出數
成功令我忘記佢，唔炒
當月供玩冇手續費

賺到？

係，尤其月供恆指，中國新經濟

賺左幾多%

唔想買中國野

恆指本身已經一大堆中國嘢

恆生中國新經濟 23.70%
恆生指數17.14%
恆生可持續9.39%
恆生美國指數2.81%

全部基金D類單位

不過月供，唔系多錢

細銀碼，不過叫做不勞而獲

隻隻都最高位 一路升，點揀好

simply fund 我手動月供，唔在乎高位

每個月月頭固定金額買入，我認為呢個係最重要嘅紀律，唔好覺得升就買多d，跌買少d，搞壞risk distribution model。

至於買邊隻……個人心水就貼左，唔識建議其他。

利申並不構成投資建議，只是個人立場分享。投資需謹慎。

第一次買呢啲野 貪佢方便 易明
跟機
只求唔好蝕通脹
想問係咪買入先收錢
放係到係唔會扣錢

齋吉acc唔收錢
呢兩日高位，如果真係入
預坐

已落左指令
但未確實
係計我落指令個價定確實個刻個個價
我買左十萬 分左幾個基金

咁誇……係佢確認個價
手續費每個月50

10萬除三十日都係三千幾
唔係應該唔收費咩
我唔識買其他住
咪買呢啲放住先
研究緊其他....

佢唔係計每日咩？
唔係齋transaction！

我都係跟例子計
我今日買左十萬
假設我今個月都唔再買
咁唔係十萬除30咩

你睇10050 11000
佢計平均每日資產淨值

我明喇....
多謝清點醒
我都知自己廢
所以淨係買fund....